GTA SA 秘技問題

單左SA落部手提電腦到, 但打秘技又冇反應, 想問下點解?

係打乜秘技都冇反應😢

唔好打錯字

Sorry